Jupas No Offer, 你問我答

有咩好問

無

幾分 咩科

留返下年retake DSE嗰陣俾心機答啦

幾分？
Interviews ？

Predict: 343444
現實: 142123

揀咗Thei 體育

有咩打算 讀asso?

垃圾都要開post話畀人知

炒咗中文通識, 走咗去讀職專文憑

唔retake啦 壓力好大

兩科1
Thei仲有得讀咩

真, 我係垃圾 雖然我今次衰咗 但係唔代表我會放棄

珠海大學 12分 已經有獎學金 ，啱你

人生仲有其他路可以行

唯有讀found-dip或者職專

唔想讀酒店, 只好為咗興趣讀體育

有幾出奇 低分咪no offer
有乜好問

雖然大學路會比其他人長, 但係我唔會放棄

得啦 垃圾

鞭策下我嚟件垃圾啦

合理結果 有咩好問

攞出嚟俾大家恥笑下

建議你retake, 兩科主科1，可以898

試下去外國？

考成咁咪浪費時間金錢讀大學